會唔會請no pay leave去旅行?

假設唔夠假用/未做夠一年
今年已經請左5日no pay，想請多4日

想請 但會唔批

有得請解點解唔請，有錢無命享

好葡萄啲鬼佬一年 一兩個月假

會

下下都要連埋啲公眾假期先夠去到旅行
人又多機票又貴
如果有工轉我一定玩返一兩月先

試過請幾多
想請多次驚大佬唔批
咁就倒左張機票錢落海

依家已經請到無哂

點解唔早D拎假紙？唔睇老闆批咗假先訂機票酒店？
做唔夠一年，公司pro rata計。例如做夠一年有12日AL，做咗半年只有6日。
如果唔忙，又唔係好多人放，老闆同上司一般會批。
大把人放假放突，上司同老闆照批，放多咗嘅假搵日扣NPL。
你睇下自己公司有冇leave entitlement policy，有D寫明邊幾個月係唔准請假，特別情況除外。

去個旅行放鬆下都要睇人頭
做狗真係啱晒你

因為我最近先拎左五日五月既no pay
依家心郁郁想拎埋九月既
但五月都未放就拎九月 好似唔係咁好意思
所以想過左五月先問上司批唔批.
岩岩出黎做野唔太識規矩
我一年得8日AL
應該無月份唔放得 新年聖誕呢啲總會唔見八九個

試過拎14日no pay去旅行，跟住果個月扣埋機票酒店錢同白做冇分別

請
番下工兩個月去次旅行放鬆下
不知幾開心

請啊
唔批咪射波
旅行照去

14日
樓又供唔起 小朋友又養唔起
真係拎啲錢去旅行開心下好過

射波炒硬大公司

其實最緊要自己開心姐 如果唔係咁大負擔既 去玩下放鬆一下真係幾好

無負擔啊
唯一既煩惱就係冇假囉

會, 唔批就走人

返左幾個月話要去半個月旅行，批左半個月no pay

得8日既西工你斬做

政府工請假有壓力

老細唔批你可以點
10間入面8間都係咁

有16日都唔夠用,

再請NO PAY NOPAY佢地唔洗比錢一定比放

會 請過4日去日本
公司on9唔比預支AL

每個月都射波 要去旅行就no pay

好肉赤

咁好
咩類型公司?